（笑到最後）林鄭請公關替港共暴政洗白 Edelman和MSL竟然積極參與

早前有報道指，林鄭請世界各地公關公司，希望「重啟香港」，當時有指各大公關公司都拒絕，有黃絲狂笑。但這個笑似乎太早，其實還有三間實力強勁的公關公司入標參與，PRovoke較早前在網站上刊登相關報道。當中願意參與的包括Edelman、MSL和Redhill。

報道中提到，APCO、BCW、Ogilvy奧美公關、OPRG（包括FleishmanHillard及Ketchum品牌）及Ruder Finn都決定放棄林鄭這個機會。Edelman已確認有關消息，他們稱很高興能夠參與入標，並指這是為了香港未來經濟，對我們每一個人都很重要。Edelman在香港也有負責多個品牌的公關，據我們winandmac Media資料顯示，單在香港負責的品牌包括美心旗下的星巴克、Microsoft微軟、HP等。他們亦於2013年，正式成立Edelman中國集團。

MSL則也有決定參與幫香港政府洗白，但拒絕回應記者查詢。PRovoke報道指他們將與其姊妹公司Qorvis，參與一年的合約。美國華盛頓對MSL公關不陌生，因為MSL是沙特阿拉伯王室長期合作夥伴，負責對沙特人權狀況等漂白。據我們winandmac Media資料顯示，MSL在香港負責的品牌工作也不少，包括Netflix與中國移動等。至於另外一間打算參與公司為新加坡的Redhill。

Microsoft壟斷pc 都要公關？
叫人唔好用老番？

就有關「香港重新出發」招標工作的報道，政府新聞處發言人今日（五月十七日）回應如下：

「截至五月十五日截標時間，政府新聞處一共接獲七份投標書，現正對每份標書進行合規檢查。合規檢查完成後，符合資格的投標者會獲邀介紹其建議書。」

「我們對是次招標的反應，感到鼓舞。」

發言人補充說：「香港作為全球其中一個最開放、聯繫網絡最廣的經濟體，展開『香港重新出發』的工作有助我們作好準備，為在2019冠狀病毒病疫情減退後，重新與世界各地接軌，迎接商機和旅客奠定堅實的基礎。」

「我們旨在告知目標海外對象香港的經濟復蘇步伐，以及我們如何應對國際共同關注的事宜，包括香港應對2019冠狀病毒病危機的各項資訊，並知悉香港繼續一如既往，是一個好客、開放的營商之都。」

其實我想知on task levels佢哋有啲乜嘢

MSL? NMSL?

係時候抵制

夠曬和平理性非暴力

你知唔知咩係公關？同marketing係兩樣野嚟架喎

唔知有冇人做左整合
得REDHILL搵唔到TWITTER

Edelman
Facebook

Twitter

MSL
Facebook

Twitter

RedHill
Facebook

幫手去Facebook twitter留言

我開左個新既

［國際線］林奠廣邀公關 力闖國際線

強制更新死晒機，比人圍屌嘅時候洗白

其實好忙，m$咁撚垃圾

人權法制裁名單?

Window 10頭兩年問題多到公關夠唔撚到

呢兩間嘢唔驚影響到其他客戶嘅生意？

係錢呀！好多錢呀，用納稅人錢洗返納稅人個腦

一舊屎，用層金鉑包住去呃人，始終係一舊屎

Msl退出咗

Source please?

收中資錢都可以保持自我架
deer講的

喺Twitter見到個人開心咗下
本來仲想笑佢nmsl

令到公關公司有公關災難會點

如果幫香港政府既公關
抵制埋佢負責既品牌